捉鬼=鬼

搞到有兩個手足露咗樣，捉鬼撚你已經有可能間接令兩個人被送中/被浮屍。

灣仔出便衣狗果陣又唔敢用刀插佢(咁佢就無時間抆到槍)，捉鬼就咁勤力。做埋啲咁嘅嘢，又唔做實事，我懷疑捉鬼撚係鬼，或者係弱智

如果真係有心捉鬼就cam住架鬼車，等鬼落車就一路跟蹤佢，到佢哋同其他狗分開就攞刀插佢或者叔一燒